Направете програма, в която се въвежда масив от ``n`` числа и числото ``k``. Изведете броя пъти, в които се среща числото ``k``, броя на положителните числа, отрицателните числа и нулите.

## Вход
* На първия ред се въвежда числото ``n``.
* На втория ред се въвеждат ``n`` числа, отделени с интервал.
* На третия ред се въвежда числото ``k``.

## Изход
Броя пъти, в които се среща числото ``k``, броя на положителните числа, отрицателните числа и нулите - всяко на отделен ред.

## Ограничения
* ``1`` <= ``n`` <= ``100``
* ``-1000`` <= ``число`` <= ``1000``
* ``-1000`` <= ``k`` <= ``1000``

## Пример

### Вход: 
```
15
652 -638 0 451 18 5 -476 660 865 -496 823 484 23 0 18
18
```
### Изход: 
```
2
10
3
2
```
